廢老賓周，猜一個牌子

雀巢

10/10

7.5/10

9/10

唔明

差左啲喎

皺皮

估到

100/10

高質

Microsoft

今次已經冇食字啦 呢啲好難諗

diu no chinese

ok

勉強咗啲

巧巧笑😂🤙🤙🤙

高汁！

微軟呢

喺你度

諗左陣 笑到出唔到聲

...

Ok

9/10
太有畫面，扣返分先。

你睇得多老人賓周?

Skr skr
666/10

完全封鎖

正解:馬丁露乜鳩

你條廢老周周

長江實業，長實

0/10

this ok

this one???

乜真係關廢老事咩

巴打高汁野

好中意樓主啲gag

6.5/10

7/10

唔睇答案以為係 魯能
仲諗緊邊個咁大膽連登度提國企名添，原來係雀巢